林鄭派果隻口罩名 CUM Ask 中文點解？

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目